香港武漢肺炎感染指數一周短評

****香港武漢肺炎感染指數繼週日以陽燭遠離20天史力加通道中軸線高收之後，昨午即大幅裂口高開，並升穿了多個阻力，包括：20天平均線60、原檢測上限線50及反彈阻力位80。

有見及HKSAR維持瘋狂輸入免檢訊號，14天負壓房已升至超越70%負荷的水平，倘若香港武漢肺炎感染指數繼續守在100至120之上收市，後市就有條件向上挑戰上述跌幅的反彈阻力位180，此阻力位目前剛好與100天平均線阻力位極接近。如果市況下調至60嘅話筆者會勸喻大家減磅沽出一半口罩，相反如果市況上調至300，筆者自己會買定一車午餐肉等遲下有閪屌。

相反來說，假如今日最終跌回100的史力加通道上限線之下收市，則表示香港武漢肺炎感染指數無法展開突破性的升勢，整體維持橫行好淡增持上落市局面。

重磅消息方面，國慶團體(ONLUN99)今午跟隨大市大幅高開，暫時已確切升穿了「頭肩底」形態的頸線阻力，以其量度升幅計算，人數有條件邁向量度上升目標三萬人。HKSAR宣佈在家工作安排延長一周至下月2號，私人公司老細表示理撚得你係咪成幢大廈中晒聽日記得準時返工。

有無武指基金 想買

市場口罩價格咪反映到囉